條女不停講大話

為左d好小既事而講 講左好多次 次次都話最後一次
但係我好愛佢 應唔應該原諒？

如果佢鐘意你就唔會咁喇

真係愛你既話 同你講大話佢自己都心痛啦
仲不停講

唔愛你

船已沉 求屌醒

你早d飛佢就佢傷心/冇
唔係就挽到你悶佢fly你
自己諗

長痛不如短痛
你話你好愛佢只係呢刻既事
宜家佢咁對你
你仲原諒佢既話
將來一定會爆一獲勁野
嗰種傷心既感覺一定比宜家呢刻分開既痛好多好多倍
時間可以沖淡一切
兩三個月後總可以放得低
唔開心既咪做下運動囉
要講既都講曬
自己決定啦巴打
加油
利申:過來人

咩係好小既事 你講都講唔清楚

咩事都唔講點討論

挽你老母咩